<resources>
    <string name="app_name" translatable="false">TuEmpleoBlind</string>
    <string name="name_user"> Nombre de Usuario</string>
    <string name="profetion_user">Profesión</string>
    <string name="find_job">Encuentra Empleo</string>
    <string name="welcome">Bienvenido a</string>
    <string name="identification" translatable="false">Identificate</string>
    <string name="want_job_question" translatable="false">¿Buscas empleo?</string>
    <string name="want_employ_question" translatable="false">¿Quieres Contratar?</string>
    <string name="already_aconunt_question" translatable="false">¿Ya tienes una cuenta?</string>
    <string name="log_in">Inciar Sesión</string>
    <string name="job_aplications">Mis Trabajos Aplicados</string>
    <string name="activate_talkback">Activar Talkback</string>
    <string name="prepare_to_intervire">Preparate para la entrevista</string>
    <string name="vid_1_title">Impresiona a los Reclutadores: 5 Consejos para Ser el Candidato Ideal</string>
    <string name="vid_2_title">Dejar artras el temor, Primera Entrevista Laboral sin Experiencia</string>
    <string name="vid_3_title">Preparate para la entrevista</string>
    <string name="vid_1_decop">Destaca entre los demás postulantes y convertirte en el candidato perfecto. Obtén consejos prácticos y efectivos para mejorar tu impresión en los reclutadores y asegurar esa oferta laboral tan deseada. ¡No te pierdas estos consejos clave para alcanzar tus metas profesionales!"</string>
    <string name="vid_2_decop">Brillar en tu primera entrevista laboral, incluso sin experiencia previa. Obtén consejos prácticos sobre qué decir y cómo destacarte para impresionar a los reclutadores. ¡Prepárate para dar lo mejor de ti y alcanzar tus metas profesionales desde el primer paso!"</string>
    <string name="vid_3_decop">Preparate para la entrevista</string>


    <string name="sign_in">Inciar Sesión</string>
    <string name="sign_up_c_name_c">Nombre De La Compañia</string>
    <string name="sign_up_c_type">Tipo De Empresa</string>
    <string name="sign_up_c_location">Ubicación De La Empresa</string>
    <string name="sign_up_c_email">Correo Electrónico</string>
    <string name="sign_up_c_webpage">Página Web</string>
    <string name="confirm">Confirmar</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="conti">Continuar</string>
    <string name="back">Volver</string>
    <string name="sign_up_c_name">¿Cómo te llamas?(Nombre Completo)</string>
    <string name="sign_up_c_username">Nombre de Usuario</string>
    <string name="sign_up_c_password">Contraseña</string>
    <string name="sign_up_c_password2">Confirmar Contraseña</string>
    <string name="new_oferts">Crear Una Nueva Oferta</string>
    <string name="ucun">Universidad De Cundinamarca</string>
    <string name="desing_by">Desde</string>
    <string name="save">Guardar</string>
    <string name="yourName">Tu nombre</string>
    <string name="dataPerfil">Datos del perfil</string>


    <string name="bottom_c_profile">Perfil</string>
    <string name="bottom_c_config">Configuración</string>
    <string name="bottom_c_law">Normativa</string>
    <string name="bottom_c_home">Inicio</string>
    <string name="bottom_blind_profile">Perfil</string>
    <string name="bottom_blind_config">Configuración</string>
    <string name="bottom_blind_interview">Entrevista</string>
    <string name="bottom_blind_tips">Tips</string>
    <string name="bottom_blind_ia">IA</string>
    <string name="bottom_blind_home">Inicio</string>
    <string name="loginPhase">Bienvenido de Vuelta Recuerdame tus datos</string>
    <string name="editData">Editar Datos</string>
    <string name="btnpoliticalsecurity">Politicas de seguridad</string>
    <string name="btnaboutus">Acerca de</string>
    <string name="btnlogout">Cerrar Sesión</string>

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="your_oferts">Tus publicaciones:</string>
    <string name="ofer_evelator">Cuenta con Elevador</string>
    <string name="ofer_elevator">Cuenta con Elevador</string>
    <string name="ofer_ramp">Cuenta con Rampas</string>

    <string name="aboutDisingBy">Este proyecto esta desarrollado por:</string>
    <string name="aboutAutor1">Oscar Julian Hernandez Bonilla</string>
    <string name="aboutAutor2">Javier Andres Ramirez Zabaleta</string>
    <string name="aboutPurpouse">Este prototipo fue Diseñado y Desarrollado bajo arquitectura móvil para Android con el fin de facilitar la búsqueda de empleo para personas con discapacidad visual y baja visión, utilizando tecnologías de audio y comandos por voz.</string>
    <string name="aboutProfetion">Estudiante de Ingeneria de sistemas y computación</string>
    <string name="aboutDirection">El prototipo fue desarrolldo bajo la asesoria de:</string>
    <string name="aboutDirection2">La Univerdad De Cundinamarca</string>
    <string name="aboutDirection3">Extensión Facatativa</string>

    <string name="ia_title">Reconocimiento Óptico de Caracteres</string>
    <string name="ia_description">La inteligencia artificial en visión por computadora permite a las computadoras entender y procesar imágenes en tiempo real. Utilizando algoritmos avanzados, pueden reconocer objetos, personas y texto en las imágenes. Con técnicas de reconocimiento óptico de caracteres (OCR), la IA puede extraer texto de las imágenes, permitiendo a las computadoras leer texto de manera automática.</string>
    <string name="ia_button">Comenzar Reconocimiento</string>


    <string name="politicalsecuritytitle">Términos y Condiciones:</string>
    <string name="politicalsecuritywelcome">Bienvenido a TuEmpleoBlind, una plataforma de búsqueda de empleo diseñada para personas invidentes. Antes de utilizar nuestra aplicación, te pedimos que leas detenidamente estos Términos y Condiciones.</string>
    <string name="politicalsecurityitem1">1.Aceptación de los Términos y Condiciones:</string>
    <string name="politicalsecuritytextitem1">Al utilizar nuestra aplicación, aceptas estar legalmente vinculado por estos Términos y Condiciones, así como por nuestra Política de Privacidad. Si no estás de acuerdo con alguno de estos términos, te recomendamos que no utilices nuestra aplicación.</string>
    <string name="politicalsecurityitem2">2.Uso de la Aplicación:</string>
    <string name="politicalsecuritytextitem2">Nuestra aplicación está destinada exclusivamente para uso personal y no comercial. No debes utilizar nuestra aplicación de manera que interfiera con el uso de otros usuarios o que viole cualquier ley aplicable.</string>
    <string name="politicalsecurityitem3">3.Responsabilidades del Usuario:</string>
    <string name="politicalsecuritytextitem3">Eres responsable de mantener la confidencialidad de tu cuenta y contraseña. Debes notificarnos inmediatamente si sospechas que tu cuenta ha sido comprometida o utilizada de manera no autorizada.</string>
    <string name="politicalsecuritytext2item3">No debes compartir información falsa o engañosa en nuestra aplicación ni utilizarla para fines ilegales o inapropiados.</string>
    <string name="politicalsecurityitem4">4.Propiedad Intelectual:</string>
    <string name="politicalsecuritytextitem4">Todos los derechos de propiedad intelectual relacionados con nuestra aplicación y su contenido son propiedad de los desarrolladores y estan protegidos bajo la Universidad de Cundinamarca. No tienes derecho a utilizar nuestro nombre, logotipo o marca sin nuestro consentimiento previo por escrito.</string>
    <string name="politicalsecurityitem5">5.Modificaciones y Terminación:</string>
    <string name="politicalsecuritytextitem5">Nos reservamos el derecho de modificar o discontinuar cualquier parte de nuestra aplicación en cualquier momento sin previo aviso. Además, nos reservamos el derecho de terminar tu acceso a nuestra aplicación si violas estos Términos y Condiciones.</string>
    <string name="politicalsecurityitem6">6.Limitación de Responsabilidad:</string>
    <string name="politicalsecuritytextitem6">No seremos responsables por ningún daño directo, indirecto, incidental, especial o consecuente que surja del uso de nuestra aplicación, incluso si hemos sido informados de la posibilidad de tales daños.</string>
    <string name="politicalsecurityitem7">7.Ley Aplicable:</string>
    <string name="politicalsecuritytextitem7">Estos Términos y Condiciones se regirán e interpretarán de acuerdo con las leyes de Colombia, sin tener en cuenta sus disposiciones sobre conflictos de leyes.</string>
    <string name="politicalsecurityitem">Al utilizar nuestra aplicación, aceptas estos Términos y Condiciones en su totalidad. Si tienes alguna pregunta o inquietud, no dudes en contactarnos en ojulianhernandez@ucundinamarca.edu.co ó javierandresramirez@ucundinamarca.edu.co</string>
    <string name="privacypolicytitle">Política de Privacidad:</string>
    <string name="privacypolicycontext">La privacidad de nuestros usuarios es de suma importancia para nosotros. A continuación, te explicamos cómo recopilamos, utilizamos y protegemos tu información personal en nuestra aplicación.</string>
    <string name="privacyitem1">1.Información Recopilada:</string>
    <string name="privacytextitem1">Recopilamos información personal cuando te registras en nuestra aplicación, completas tu perfil, buscas empleo o interactúas con otras funciones de la aplicación. Esta información puede incluir tu nombre, dirección de correo electrónico, historial laboral, habilidades, etc.</string>
    <string name="privacyitem2">2.Uso de la Información:</string>
    <string name="privacytextitem2">Utilizamos la información recopilada para proporcionarte una experiencia personalizada en nuestra aplicación, incluida la recomendación de empleos relevantes y la facilitación de la comunicación entre empleadores y solicitantes de empleo.</string>
    <string name="privacytext2titem2">No compartiremos tu información personal con terceros sin tu consentimiento, excepto cuando sea necesario para proporcionar nuestros servicios o cumplir con la ley.</string>
    <string name="privacyitem3">3.Seguridad de la Información:</string>
    <string name="privacytextitem3">Implementamos medidas de seguridad razonables para proteger tu información personal contra el acceso no autorizado, el uso o la divulgación.</string>
    <string name="privacytext2item3">Sin embargo, no podemos garantizar la seguridad absoluta de tu información debido a la naturaleza de Internet y los riesgos asociados con la transmisión de datos en línea.</string>
    <string name="privacyitem4">4.Derechos del Usuario:</string>
    <string name="privacytextitem4">Tienes derecho a acceder, corregir o eliminar tu información personal en cualquier momento. También puedes optar por no recibir comunicaciones de marketing de nuestra parte.</string>
    <string name="privacytex2titem4">Si deseas ejercer alguno de estos derechos o tienes preguntas sobre nuestra Política de Privacidad, no dudes en contactarnos.</string>
    <string name="privacyitem">Al utilizar nuestra aplicación, aceptas nuestra Política de Privacidad y el procesamiento de tu información personal de acuerdo con lo establecido anteriormente.</string>


    <string name="UsernameSignUpBlindLabel">Para empezar llena los suiguientes datos:</string>
    <string name="SignUpButtonSend">Enviar</string>
    <string name="signUpFormBlindLevel">Nivel de ceguera</string>
    <string name="signUpFormBlindProfession">Introduzca su profesión, enfoque y especialización (ejemplo: Psicólogo clínico, Terapia cognitivo-conductual)</string>
    <string name="signUpFormBlindAddress">Escribe pais, provincia y barrio</string>
    <string name="Phone">Numero de telefono</string>
    <string name="report_download_title">Reportes</string>
    <string name="report_download">Descargar Reporte</string>
    <string name="report_text">Tener reportes es crucial para cualquier organización, ya que proporcionan una visión clara y detallada del desempeño y las operaciones. Ayudan a identificar áreas de mejora, facilitando la toma de decisiones informadas y estratégicas. Además, los reportes permiten un seguimiento efectivo del progreso hacia los objetivos, aseguran la transparencia y la rendición de cuentas, y respaldan la comunicación interna y externa, fortaleciendo la confianza y la eficiencia en el entorno laboral.</string>

    <string name="create_ofer">Crear nueva oferta</string>
    <string name="create_ofer2">llene la siguiente información</string>
    <string name="ofer_info">Información básica de la oferta</string>
    <string name="ofer_title">Título del trabajo</string>
    <string name="ofer_categori">Catergoría o industria del trabajo</string>
    <string name="ofer_description">Descripción del trabajo</string>
    <string name="ofer_tipe">Tipo de empleo</string>
    <string name="ofer_requi">Requisitos del candidato</string>
    <string name="ofer_level_requi">Nivel educativo requerido</string>
    <string name="ofer_experence">Experiencia laboral necesaria</string>
    <string name="ofer_habilites">Habilidades especificas</string>
    <string name="ofer_detail_compani">Detalles de la empresa</string>
    <string name="ofer_location_job">Ubicación del puesto de trabajo</string>
    <string name="ofer_location">Ubicación </string>
    <string name="ofer_q_elevator">¿El lugar de trabajo cuenta con ascensores o elevadores?</string>
    <string name="ofer_afirmation">Si</string>
    <string name="ofer_negative">No</string>
    <string name="ofer_q_ramp">¿Disponen de rampas para acceder a las instalaciones?</string>
    <string name="ofer_benefits">Benficios y compensación</string>
    <string name="ofer_salary">Salario o rango salarial</string>
    <string name="ofer_benefits_plus">Beneficios adicionales</string>
    <string name="public_ofer">Publicar Oferta</string>
    <string name="select">Seleccionar</string>
    <string name="postulateToOfer">Postularse al Empleo</string>
    <string name="delete">Eliminar</string>
    <string name="view_more">Ver detalles de la oferta</string>
    <string name="view_postulates">Ver Postulados</string>
    <string name="jobDetail">Detalles de la Oferta</string>
    <string name="discardPostulate">Descartar Postulado</string>
    <string name="applicantsPostulateFor">Aspirantes Postulados Para</string>
    <string name="viewPostulateCurriculum">Ver Hoja De Vida</string>
    <string name="signUpFormBlindAbilities">Describir sus habilidades (trabajo en equipo,word,exel...)</string>

    <string name="LectorActivate">Lector de Textos, poner el dispositivo frente al texto</string>
    <string name="lawsAndMore">Marco Normativo de la Discapacidad en Colombia</string>
    <string name="law1_link"> <a href="http://www.suin-juriscol.gov.co/viewDocument.asp?ruta=Leyes/1677870">Convención sobre los Derechos de las Personas con Discapacidad de Naciones Unidas.</a></string>
    <string name="law2_link"><a href="https://www.funcionpublica.gov.co/eva/gestornormativo/norma.php?i=85399">Decreto 392 del 26 de febrero de 2018. </a></string>
    <string name="law3_link"><a href="http://www.suin-juriscol.gov.co/viewDocument.asp?ruta=Decretos/30034373">Decreto 2177 del 22 de diciembre de 2017. </a></string>
    <string name="law1_descop">Colombia adopta mediante Ley 1346 de 2009 la Convención de Naciones Unidas promulgada por la Asamblea de Naciones Unidas el 13 de diciembre de 2006, la cual reafirma la responsabilidad del Estado de establecer mecanismos y sistemas de garantía del ejercicio de los derechos de las personas con discapacidad, sin discriminación por motivo de su condición. El artículo 27º establece que los Estados Partes reconocen el derecho de las personas con discapacidad las personas con discapacidad a trabajar, en igualdad de condiciones con los demás.</string>
    <string name="law2_descop">Por el cual se establecen incentivos en los procesos de contratación a las empresas que tengan vinculadas personas con discapacidad. En los procesos de licitación publica y concurso de méritos, para incentivar el sistema de preferencias a favor de las personas con discapacidad, las entidades estatales deberán otorgar el (1 %) del total de los puntos establecidos en el pliego de condiciones, a los proponentes que acrediten la vinculación de trabajadores con discapacidad en su planta de personal.</string>
    <string name="law3_descop">Por el cual se crea el Consejo para la Inclusión de la Discapacidad y se dictan disposiciones relacionadas con su funcionamiento” y cuyo objeto es coordinar las acciones que el sector privado adelante para coadyuvar al ejercicio de los derechos y la inclusión social, laboral y productiva de las personas con discapacidad, orientadas al desarrollo de las capacidades a través de la formación para el trabajo, la producción y el empleo de las personas con discapacidad, sus familias y cuidadores.</string>
    <string-array name="list_level_blind">
        <item>Baja Visión</item>
        <item>Ceguera Parcial</item>
        <item>Ceguera Legal</item>
        <item>Ceguera Total</item>
    </string-array>
    <string-array name="lista_typo_empleo">
        <item>Tiempo Completo</item>
        <item>Medio Tiempo</item>
        <item>Tiempo Parcial</item>
    </string-array>
    <string-array name="lista_categoria_empleo">
        <item>Tecnología</item>
        <item>Finanzas</item>
        <item>Salud y bienestar</item>
        <item>Salud y bienestar</item>
        <item>Marketing y publicidad</item>
        <item>Ventas y atención al cliente</item>
        <item>Arte y entretenimiento</item>
        <item>Ingeniería y manufactura</item>
        <item>Recursos humanos y reclutamiento</item>
        <item>Ciencia y tecnología</item>
        <item>Otro</item>
    </string-array>
</resources>